【唔好比佢停】1人N個大陸人影響我地既行為／事件

走水貨，成撚日幾拖gip撞黎撞去都on9

搶奶粉，搶學位，乜都搶

沖急症

普教中，文化入侵等等，呢啲真係好撚嚴重，而家d細路，一係識普通話仲勁撚過廣東話，跟住讀國際學校果啲可以直程唔識中文字添，真係好誇張，想像唔到下一代係會點，仲有咩人會保得住我地既野。 跟住又越黎越多人玩埋啲大陸app，工具型果啲都算，連social media都要用大陸野，唔知做乜尻

請各位繼續，數下仲有咩，應該多撚到傻

係咪我開錯台